
Я не юноша с афро из семейки Джексон,
Я не пугаю детей, как Мэрилин Мэнсон,
И мне плевать на редкий автограф от братьев Хенсон
Я точно знаю кто кружит медлячок *** сердцем.
Пурпурные цветки я прикупил в том кафе,
Неспешно развернул и открыл латте
Вокруг борделя много тигриц, на любой вкус,
Они мозолят глаза мне, как рой диких мух.
Коты из города трех иксов не платят за секс,
Черный BOYS на углу обменивает снег.
Ты счастлива, ведь ты умеешь любить,
Я тоже счастлив, ведь я научил эти такты парить.
Я часто вспоминаю то время, первый альбом,
Я часто вспоминаю те дни, день за днём.
Магия чисел, будто мой рэп — Эйнштейн,
Я складываю кадры и мне не надо ножниц и клея.
Безумная скорость и бессонные ночи,
Но мой мозг не железный и он больше не хочет.
Сегодня вторник и мы целуемся в парке,
Улётный день, как летающие Nike'и
Солнце ласково освещает лицо, моё лицо
Улётный день, вторник — улётный день
Ропоты птиц поют в унисон
Улётный день, вторник — улётный день
И вроде всё это не похоже на сон
Улётный день, вторник — улётный день
Будущее прямо сейчас и со всех сторон
Улётный день, вторник — улётный день
Пусть всё повториться снова, как день сурка.
Вторник по субботам, средам и четвергам.
Оставив танцы на краю диким волкам.
Белый дельфин плывёт по зеленым волнам.
Я не продал миллионы под именем Элвис,
Подбирая новый вариант, но не в тетрис.
Развалившись удобно в арендованной лодке.
Кормлю Canon: улыбочка — отличное фото.
И я хочу чтоб весь этот день был на пределе,
Как ребёнок, забытый один в конфетном отделе.
Два пальца в небо, и второй день недели.
Пару блестящих, смешных часов и завтрак в постели.
На звонке стоят «крылатые качели»
И пусть вокруг никто не врубает, плевать на самом деле.
И вроде обычный день и обычное солнце
Рядом с козырьком обычный зубастый LACOSTE.
И быть счастливым, наверно, так просто,
Да ещё и вдвоём, смеясь и ведя себя не серьёзно.
Отпускать мысли к небу, туда, к Богам,
Ощущать, прикасаясь, губами к губам.
Сегодня вторник и мы целуемся в парке.
Улётный день, как летающие Nike'и
Солнце ласково освещает лицо, моё лицо
Улётный день, вторник — улётный день
Ропоты птиц поют в унисон
Улётный день, вторник — улётный день
И вроде всё это не похоже на сон
Улётный день, вторник — улётный день
Будущее прямо сейчас и со всех сторон
Улётный день, вторник — улётный день
Пусть всё повториться снова как день сурка
Вторник по субботам, средам и четвергам
Оставив танцы на краю диким волкам
Белый дельфин плывёт по зелёным волнам
Старший брат имеет право первого слова,
А что на ужин? На ужин мною новое соло.
Сегодня вторник и мы кружимся в медленном танце,
Над головой рука показывает два пальца.
Вторник.
